泛民：我要真普選

冇錯。香港獨立自然有真普選

嗌到2047

香港獨立只會四分五裂，各大屋村都會成立軍閥互相攻擊

。

.

香港獨立真係唯一出路

2074

香港獨立只會令到寶路來貨減少，肯定餓死老衲

而家畀個真普選你都冇用，就算特首有公民提名，選舉主任一個人就可以DQ

Btw, 琴日睇now tv 見到關愛兄，好上鏡

Thx

你好關sir。我想睇下你對以下呢篇文章提出嘅亂數配票有何睇法。

文章重點：

＊只將參選人二分為「建制」及「民主」派（獨派包含在民主派內）。
＊配票目標為立法會「民主」派總議席過半，以奪得立法會之否決權，並以此與政府討價還價。
＊五個地區直選議席，連同「超級區議會」議席，初步目標為四十席奪二十八席。
＊選民無須與親友合作配票，只須要自行產生一亂數並按亂數結果投票。
＊建議以初選協調各區參選人。

我就係作者。冀望此文能獲得各界支持。有人話立法會已死，但既然到時都仲係有選舉，每個人都仲係有呢一票，為何不好好利用，將本身已接近無價值嘅一票，以亂數配票方式爭取立法會否決權，將其利益最大化。

對我嚟講
泛民同親中派一樣
兩樣都係擁護一國兩制反港獨
只係粉飾太平

對唔住插嘴，我有異議
販民唔投票、對正苦放軟手腳、粉飾太平係事實
但係真兩制應該包括真普選、真自治etc.
追求真兩制=/=粉飾太平
配合共產黨=粉飾太平

但你唔可以忽視政治現實
中國係用一國兩制呃香港人
而泛民又甘願接受不願突破
你嘅理論就只可以停留喺理論層面

咁個現實應該係中共背信棄義，泛民助紂為虐
唔係兩制係垃圾
講到實用層面，聲稱必須有港獨先會有兩制
對港豬冇吸引力，清醒嘅人又可能會質疑港獨同兩制有咩必然關係
咁不如自己講返清楚個邏輯

各有各做
我prefer推倒重來
唔好再對comfort zone 有幻想